商務部指中美計劃下月舉行更多貿易談判

在北京, 商務部說, 中美兩國計劃下月舉行更多貿易談判.
中美兩國昨日舉行經貿問題副部級通話, 商務部發言人說, 雙方在會談中就舉行貿易談判的安排, 交換意見, 指兩國的貿易合作潛力巨大, 達致雙贏的性質並無改變.

每開一次會，就互數對家一次

過咗60日先啦
大陸佬最撚古惑
唔死到臨頭都唔會認真討論

成日吹到想埋刁，唔知想點

舉行幾多次無撚用 又唔係跪